點解今日遊行好似無咩媒體報導？

上次616，上Facebook各大媒體都不停報道，反而今日報導好少，有無話咩原因？想知現場情況。

因為搞手唔出名